高普不滿英國脫歐

里昂可能簽入基奧特

英國仍然為脫歐一事煩惱，高普說這個決定非常不智。

「這是常識。歷史告訴我們，團結總比孤單更強大。我51歲，未曾經歷過戰爭，但是過去經驗告訴我們，只要歐洲團結就會是較安全的情況。我們會有問題，但想方法解決他吧。」高普說道。

咁你不如團結埋中國伊拉克北韓啦

關佢個德國佬鬼事咩

歷史告訴我們，當歐洲大陸打到仆街時
英國佬最鍾意隔住個海峽食花生

利狗係戇鳩D

痢狗世界警察咩都理

都係問到佢先講姐

影響將來球員工作證

英撚身價又再發水了

快d升班啦德甲升降機

德國係歐盟成員國
邊忽唔關事？

個德國佬咁多嗲
趕佢番德國啦屌